女友話擺酒但唔簽紙

我心入面覺得佢講笑
愈接近結婚日子
愈覺得女友好陌生
好多野以前都會一齊行去行埋
但佢而家會叫我得閒約下朋友去玩，去旅行都得，唔駛成日見
愈來愈陌生的她.....

坦誠相對

你有著數喎

邊有律師敢證婚呀